# Задача 3. Решатель зависимостей (resolver)
Задача состоит в написании решателя зависимостей для некоторых сущностей (библиотек).
На вход подается список библиотек и список целей, которые необходимо "установить".
В качестве выхода ожидается список библиотек с версиями, которые удовлетворяют указанных ограничениям.

## Формат входных данных

Входные данные располагаются в двух файлах:
`libs.txt` и `targets.txt`.

### Библиотеки
`libs.txt` содержит список библиотек в следующем формате
```
<Имя1> <Версия1>
<Требование 1.1>
<Требование 1.2>
...

<Имя2> <Версия2>
<Требование 2.1>
<Требование 2.2>
...

...
```
Требования бывают двух видов - _зависимости_ и _конфликты_.

_Зависимости_ пишуется в виде:
```
+ <ИмяN>
```
или
```
+ <ИмяN> <ограничение на версию>
```
Зависимость означает, что вместе с данной библиотекой должна быть установлена библиотека c именем `ИмяN`, удовлетворяющая ограничениям на версию.
Зависимость в свою очередь тоже может иметь список своих зависимостей.

_Конфликты_ пишутся в виде:
```
- <ИмяM>
```
или
```
- <ИмяM> <ограничение на версию>
```
Конфлиет означает, что данная библиотека не межет быть одновременно установлена с библиотекой, с которой она конфликтует.

### Цели
`targets.txt` содержит список библиотек, которые необходимо поставить в формате:
```
<ИмяX>
<ИмяY> <ограничение на версию>
...
```

## Формат выходных данных
Программа выводит данные в следующем формате:
```
<Имя1> <Версия 1>
<Имя2> <Версия 2>
<Имя3> <Версия 3>
...
```
Вывод должен быть отсортирован по имени библиотек в лексикографическом возрастающем порядке.

В случае, если невозможно разрешить зависимости, на стандартный поток ошибок пишется сообщение:
```
Unable to resolve targets.
```
и программа завершается с кодом возврата `1`.

## Формат версий

Версия состоит из нескольких чисел (компонент), разделенных точкой (`.`).
Например
```
1.2.3
3.10
9
```
Версии сравниваются в [лексикографическом порядке](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9B%D0%B5%D0%BA%D1%81%D0%B8%D0%BA%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%84%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B9_%D0%BF%D0%BE%D1%80%D1%8F%D0%B4%D0%BE%D0%BA),
то есть сравниваются между собой компоненты версии.
Например:
```
1.0 < 1.2
1.9 < 1.10
0.9 < 1.0
1.2 < 1.2.3
```

Для реализации работы с версиями следует реализовать класс `Version`  с перегруженными операторами сравнения (`operator<`, `operator>`, `operator==`).

## Пример
Например `libs.txt` содержит следующие данные:
```
A 1.0
+ B >= 1.0 

B 0.9

B 1.1

B 1.2
- A
```
а `targets.txt`:
```
A > 0.0
```
Тогда вывод программы будет следующий:
```
A 1.0
B 1.1
```

## Дополнительное задание
Сделать универсальный решатель зависимостей, который работает с произвольными типами данных,
которые поддерживают операции сравнения.
Для решения этой задачи нужно использовать шаблонные функции или шаблонные классы (или шаблонные методы).

## Тестовые примеры

### Пример 1
**libs.txt**
```C++
A 1.0
A 2.0
A 1.5
```

**targets.txt**
```C++
A
```

**output**
```C++
A 2.0
```

### Пример 2
**libs.txt**
```C++
A 1.0
+ B >= 1.0
B 1.0
B 2.0
```

**targets.txt**
```C++
A
```

**output**
```C++
A 1.0
B 2.0
```
### Пример 3
**libs.txt**
```C++
A 1.0
+ B
B 2.0
B 2.5
- A
```

**targets.txt**
```C++
A
```

**output**
```C++
A 1.0
B 2.0
```

### Пример 4
**libs.txt**
```C++
A 2.0
A 1.5
A 1.0
```

**targets.txt**
```C++
A < 1.8
```

**output**
```C++
A 1.5
```

### Пример 5
**libs.txt**
```C++
A 1.1
+ B >= 1.0
B 0.9
B 1.1
B 1.2
- C
C 3.0
```

**targets.txt**
```C++
A
C
```

**output**
```C++
A 1.1
B 1.1
C 3.0
```

### Пример 6
**libs.txt**
```C++
A 1.0
+ B >= 1.0
A 1.1
+ B >= 1.1
A 1.2
+ B >= 2.2
B 1.1
+ D
B 2.5
- A < 2.0
C 4.0
+ A >= 1.0
C 4.1
D 1.0
D 1.5
- A < 1.0
```

**targets.txt**
```C++
A
```

**output**
```C++
A 1.1
B 1.1
D 1.5
```

### Пример 7
**libs.txt**
```C++
A 1.0
+ B >= 1.0
+ C
B 1.0
- C
C 1.0
```

**targets.txt**
```C++
A
```

**stderr**
```C++
Unable to resolve targets.
```
